有無人好掛住另一半但唔敢搵佢

所謂嘅熱戀期好似過咗
佢無以前咁痴身咁sweet
好似我講乜做乜佢都覺得唔順眼
簡單啲即係
佢包容唔到我嘅缺點

宜家嘅我
唔敢搵佢
廢事俾位佢入
但其實我真係好掛住你
好耐無聽你叫我做寶寶喇

係咪屌完先咁？

肩哥真係follow咗我

女朋友真係好cute
雖然肥咗啲

朝早嗌完交 大家到依家都冇搵過對方

嘈乜呀巴打
如果係無傷大雅嘅嘢
就認個低威 由佢啦
不過都要知道對方諗緊乜
同埋俾佢知你諗乜
語氣好少少 營造個傾到計嘅氣氛
最緊要係溝通呀！

點啊麵包仔

係咪嫌你技術差唔撚愛你啦

次次都我認低威 今次想佢主動搵我

都明嘅
好似永遠都係自己錯佢就啱晒
會有種unfair嘅感覺
不過溝通係雙向
邊個搵邊個先都無所謂
解決到問題就得

我技術好好 要唔要試下

嘈啲小事都重有得解決
如果係涉及到價值觀 真係要睇路呀咁多位
我就有晒心理準備隨時上路
但都會發惡夢扎醒 諗起就分手就想喊

我係麵包妹

唔要-.-

全撚部都有鳩